咬人蘇咁博做乜

咪又係要對住西班牙

?????

兩隻牙差唔多姐

推下先

？

咁博拎首名呀清

中

樓主平行宇宙？

幾時再咬人 想睇